我中二病, 我中二獎

有140萬 ^^